今年六四準備左幾多錢比支聯會？

一蚊都唔撚比呀 唔撚去呀

香港桐鮑支持建立你老母臭閪民主支那

俾錢支那會同俾錢公聯會冇分別

.

準備左3千億俾支聯會同佢地既亡魂用

港獨就係為咗脫離中國打壓香港民主自由
五毛JR唔支持就唔係真心為民主自由

又到64
屌又係支那會
追究民主回歸責任

工聯會起碼有啲濕鳩課程俾人讀下